Sem lze umístit vlastní skripty a stylopisy, které se mají načíst
ve stránce ExtJS aplikace FlexiBee.

Načtou se všechny soubory s příponou .js a .css, ostatní se ignorují.
Podadresáře se také (zatím) ignorují.
